Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

try...catch чимось схожий на if...else ним можна ловити помилки при виконанні коду, довиконати код навіть якщо йде якась помилка